其實全世界係唔係得香港D爆炸品唔識爆

日日都發現爆炸品
但又唔會爆

唔會爆嘅爆炸品仲算唔算爆炸品

同大陸一樣
會爆既野食仲係唔係野食

證明仲係一國兩制囉
支那既一定會爆
呢度既唔會爆

傻啦，佢地唯一唔識爆嘅就係爆炸品，接軌就真

中國製造會爆炸，除咗炸彈

爆谷

係支那
大咩鳩陸同你有親?

真空煲+鐵釘+小小化學品 = 炸彈

問工聯會